贏西維爾(歐霸ver.)難d定贏拜仁難d？

歐霸西維爾好似升咗幾級咁

西維爾盃有名你叫

之前就叻 依家

之前有愛蛇